{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075862",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "백암토종순대"
    },
    "text": "厚浦に位置するスンデクッ屋はクッパを楽しみたい方のためにいつも開いています。 クッパ屋さんの位置は、フポセルフセルチャジャンのすぐ隣で、見つけやすいところにあります。 当店のメニューとしては、様々な種類のスンデと様々な料理が用意されています。 値段は味見スンデ7,000ウォン、スンデと豚の胃袋が一緒にあるメニューは13,000ウォン、ゆで肉の盛り合わせは25,000ウォン、辛いスンデスープは10,000ウォン、スンデスープは9,000ウォンです。 その他にも様々なメニューが楽しめます。 多くの方々のご利用をお待ちしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スンデクッ屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "スンデクッ屋は厚浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ屋の近くには何がありますか？",
            "answer": "スンデクッ屋の近くにはフポセルフセルチャジャンがあります。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ屋のメニューにはどんな種類のスンデがありますか？",
            "answer": "スンデクッ屋のメニューには様々な種類のスンデがあります。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ屋の値段はどれくらいですか？",
            "answer": "スンデクッ屋の値段は味見スンデが7,000ウォン、スンデと豚の胃袋が一緒にあるメニューが13,000ウォン、ゆで肉の盛り合わせが25,000ウォン、辛いスンデスープが10,000ウォン、スンデスープが9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ屋以外のメニューもありますか？",
            "answer": "はい、スンデクッ屋では他にも様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ屋はいつ営業していますか？",
            "answer": "スンデクッ屋はいつも営業しています。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ屋はどのようなお店ですか？",
            "answer": "スンデクッ屋はクッパを楽しみたい方のためのお店です。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ屋では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "スンデクッ屋では様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ屋では何を特にオススメしますか？",
            "answer": "スンデクッ屋ではゆで肉の盛り合わせを特にオススメします。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ屋は日本語で注文できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、スンデクッ屋では日本語での注文はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 401
    }
}